所謂嘅大學文化真係不知所謂

唔知有無人覺得曾幾何時大學已經無文化可言
文化：人類所創造嘅精神財富，好似文學、藝術、教育、科學、禮貌、節日等等
但現在的大學生玩ocamp玩到無節制，時不時都有淫亂的事發生。dem beat講粗口已經變成疊馬英雄主義的象徵。
最大問題係啲大學生覺得玩淫game講粗口係無問題。完全無羞恥心
全港入到大學的人只有不多於20%，應該係貢獻社會，做一個有品德的人
或者好多人會覺得我呢番說話係好老套，我係更加不知所謂
但好希望作為年輕人的我地，應該係做一個受人尊敬，而唔係俾人話係廢青，讀屎片的學生

大學之道：在明明德，在親民，在止于至善。知止而后有定，定而后能靜，
靜而后能安，安而后能慮，慮而后能得。物有本末，事有終始，知所先后，
則近道矣

有實力就可以入大學
冇人想知你鍾唔鍾意

利申:HKU
唔係扮清高，只係當年輕人埋怨社會點點點嘅時候，諗諗自己立身處世嘅態度先

agger 已經形式大於意義

或者好多大學生覺得我地dem返個beat先！好威，可以從中得到自信。但好多都無諗過真正的意義係乜。其實不如問下自己點解要入大學，將來想做乜，先係對自己的前途有幫助。如果你係大學都隨波逐流，無自己的一套想法。將來出到真正的社會大學，就更加失去方向

扑多野結衣
樓主走轉後門真係看透世事！

認同樓主

認同

認同 但係引文可唔可以唔好用殘體

其實dem beat都dem左幾十年啦 傳統話改就改咩 我覺得依家個問題係d人唔記得左dem beat嘅意義 為dem而dem

利申：搞camp但唔鐘意dem beat,好憎粗口beat

樓豬是咪走後門狗融入唔到正統大學生

樓主個名
扮乜清高
睇黎都係同道中人

其實玩同識人係合理，而且好重要，只不過玩到咁無節制，即使係條街或者有長輩係度(例如professor/家長）都可以視若無睹咁dem粗口beat，大大聲咁圍威喂，真係好失禮
如果大學生，或者一個人，係可以把不合理的事合理化，咁真係要檢視下良知何在
如果你可以好理直氣壯咁講，係香港讀大學就係要有呢啲文化先算係正統大學生！咁我真係除咗恭喜，都唔知講乜好

有論點不妨直接提出黎
不斷攻擊樓主其實無意思

當年中學睇美劇見到大學生日日學術討論好似好型
入到先知假既屌

同意呀
利申冇報ocamp
唔覺Dem beat好玩

身為00後既樓主係咪開始出黎批判一番？

入大學都有人讀書既

真係成班講曬粗口大大聲叫好柒 但佢地以為自己好熱血好青春

利申有玩ocamp 但好憎dem beat